明明掃鄉黑同五大訴求無抵觸。點解有堆撚樣跳出黎割蓆？

成堆分化撚做乜撚

分化撚拒絕面對